諗到一個無分國界，中英翻譯都會好好笑o既笑話

Justice League
正義聯盟